無可否認，阿巨掌控李氏力場之後，香港多左好多八號波十號波紅雨黑雨

阿巨始終超越唔到daddy